以前中學寫一條通識千字文只係兩個鐘

點解而家寫一份essay成日都未搞得掂
仲要電腦打唔使手寫

通識一條兩個鐘咪肥硬囉

應該話做成份卷

一千字兩個鐘樓主都幾慢果陣讀中史果d同學一個鐘寫2500-3000字 唔知點寫

反而係唔明，點解以前考卷要答好耐嘅嘢、大學paper要整理好耐嘅思路
而家睇返其實小菜一碟
唔通真係進步咗
但由始至終，都覺得自己好撚垃圾

中學啲通識卷抄抄寫寫吹水咁吹，寫千字有幾難 大學啲文全部都要睇文，搵資料搵理據support，梗係耐啲啦

我本身寫嘢諗嘢都好慢但中學時落筆個下話寫就寫
而家大學寫essay喺度磨成個鐘都仲未落筆

秒幾寫一個字,仲未計寫錯修改
照住黎抄都未必抄到,係咪佢鳩吹咋

中學啲通識9吹得嚟又要搬論據例子出嚟
冇返咁上下墨水其實冇嘢好吹
照計而家做essay可以即時做research有得照住抄應該快好多

睇返之前做嘅嘢反而係覺得點解嗰時已經寫得出反觀而家叫我寫都未必寫到

卷二真係一條

卷二用兩個鐘咪fail咗囉
收咗卷啦

以前中學果d 背考科 一落場就立即背默番出黎 前面果d 選擇題全部唔做住

最鐘意呢d 科 不過亦係最撚無用

屌
中學雞essay唔撚洗ref
上到黎搵ref麻撚煩

重要好小心，驚會plagiarism

is

大學essay你實際上有90%以上時間係搵資料、整合、組織、乜乜乜，實際上打字佔嘅時間斷估10%都無

諗番起綜合能力/integrated task係有用